貨櫃車重型貨車泥頭車田螺車....麻煩你地躝返去慢線

有d為咗快一部巴士就去中線爬頭...中線被迫brake 黎你，全世界一齊同你慢
有d 就冼拿上身，十幾噸部車行中線行90甚至去埋快線, 你想死你嘅事，唔好害人啦屌你老母臭閪
你班冚家產唔死都冇用

我就坐上面

你d濕鳩車坐下面

你話邊個要驚？

邊個應該死埋一邊？

其實啲泥鬼拖頭不如拆左個側鏡去啦
反正cut線都唔會望

新一代重車司機十個九個都係仆街嚟

咪係 撞埋黎囉 未驚過

係嘅係嘅，唔洗驚，你地最多咪入去赤柱坐返三五七年

Lm 貨車行快線係咩心態

泥鬼行住7 80左串右插真係好撚恐怖

渣得車搵食嗰班，本身一定鍾意渣車，一夠十八歲就考牌...奈何佢地讀書成績差，讀唔到上去，又搵唔到錢，唯有渣車搵食兼滿足下渣車條癮...

由於佢地收入低，根本就買唔起車，莫講話要養車添...佢地當然就眼紅你班私家車私機...佢地心諗"天呀，點解你地渣靚靚私家車，我就要渣搵食大貨車"..

就係哩種心理狀態令佢地仇視路上所有私家車，從而作出一切不負責任危駕行為，害人害已

其實一切源於佢地廢，蠢，讀唔成書，冇撚用，垃撚圾，戇撚鳩同心理不平衡

日日都見

typo 司機

見過有拖頭司機渣架7系中港牌車換拖頭開工，講左咩自己參透

佢間公司對員工唔錯 &
哩個有得渣私家車嘅司機心理會冇咁變態

我見大車司機多數都揸私家車返工

無知真可怕

關撚事好多大車佬都係渣部私家車去車場拎返部大車開工
佢地渣私家車果陣知道大車會點on9法，所以識避，佢地唔會覺得大車有問題，到佢地跳上部大車就抱住搵食車大晒既心態，全部人都要就鳩佢地

最撚柒憎搵食車，特別係5.5、貨van同的士狗
5.5同貨van係市區亂柒咁落貨，我屌你老母臭閪死全家啦，吹撚到話冇車場，有又話遠，叫個客落黎幫你搬好唔好呀？

渣撚住部爛鳩hiace/h1係快線飛，屌你老母臭閪又超速又亂用快線，唔識道路使用守則就交返個牌出黎啦

咁係幾燥嘅，屯門公路同將軍澳隧道上斜日常，左中甚至第三線都有巴士貨車泥鬼平排行，其他車就坐撚哂包箱，一係就鬧快抽出快線攪到右邊都塞埋

你想用條命去換佢坐三五七年

你老母仲可伯

你都戇撚鳩

都唔夠你老母生咗你個白痴仔咁得人驚

重心咁撚高，fing兩fing成架翻

畀我講中要害係有d 唔甘心，我理解嘅，覆埋我哩個post 好快d 返工啦

係喎，今日渣GTR 定林保還是法拉利去攞車返工呀？

泥頭車10架有9架都賤撚格 閃黎閃去唔打燈

又真係你地惡啲既

用賤格二字咁厚道呀..
閪撚格就差唔多

佢哋好多係連打燈都唔撚會打呀

咪係係廿年前做拖頭搵成3、4皮一個月
個個有架車有個車位係基本野
差唔多全部都係揸車返車場拎車
仲話人冇錢買車
新入行就唔知
但個d啊叔點可能係冇錢買車

佢應該未經歷過八九十年代工廠老闆幾乎跪喺度求中港貨車幫佢車貨嘅日子

咁都要做下樣既 好似_ _咁，歡迎填充

老邊認同

一係得一條線好鳩慢，都唔知咩心態

除左貨車 田螺車9成都係自己車黎
依家揸大車應該都仲有兩三皮

好多車主仲要係出全新富豪或者雞乸百幾萬起跳，咁都叫窮

有個唔熟嘅親戚
揸泥鬼撞到半身不遂
都唔知點做到
不過好似都係大車撞大車
攤左係度八九年

樓主：我見唔到，總之我啱哂

揸架defender gclass去陰佢地
應該死唔去嘅

朝都係咁 條條線都有貨車泥頭車田螺車

細車撞大車
大車頂盡都係有花有凹 細車分分鐘會死

真

你七日後返屋企

佢七年先返到

點睇都係你有so

以前渣大車，中港車貨車搵好多，個個都身光頸靚，幾層樓係手，上面真係見識少

泥鬼真係賤種中既極致，得閒去將軍澳工業村見識下就知，左穿又插飄移咁滯

另外外判垃圾車都一9樣。
十個有九個都以為條路係得佢一架車

點解正評只可以一次好想正評你100次

你呢個比例同果班咩我識人公屋渣林寶一樣傳說黎

以前呀麻，你坐咗幾耐監？
我個post 係2020 年開架，柒頭

7系差不多200萬啵

試過俾架泥鬼係咁推我
痴孖筋係屯公中線揸90都俾佢推
嬲嬲地一上斜印brake印到40
等佢慢慢爬上去